有良知嘅香港人 入一入嚟！

由6月9到今日 由第一位烈士到第四位
由布袋彈到今日殺到人嘅子彈
由警察到今日嘅黑社會
和理非到武勇 乜野方法都試過
我地好似乜都做唔到 咁嘅政府仲有乜野用？
香港人只不過交稅比人恰
藍屍覺得我地搞亂香港
反正香港都咁亂囉
不如推倒重來？

入嚟睇